醒下啦黃絲，你哋同玉林啲狗冇分別㗎

老衲開始爆seed

近排天氣涼咗
衲Dee 幾時食狗肉？